我感到香港變得好安全

話說我係外賣師🐼
00:30 同2 個外賣師吹水
一個40 中 男人
連我在内 2 個00 後年輕人

有一個旅嘅城管 黎查身份證
對住個阿叔有講有笑 叫佢坐埋一邊

對住2 個00 後 就探索身體 背包 好似揾可樂咁揾
最驚喜係城管 連我銀包d 寶麗龍 都拎出黎欣賞
自從有港區國家法 城管同志 辛苦了🇨🇳🇨🇳🇨🇳

支持城管同志打科興